[靜待復賽] LA Lakers 光復香港討論區 & MAMBA FOREVER (202)

In Loving Memories of Kobe Bean Bryant 1978 - 2020

'Heroes come and go but legends are forever'

Lm

J.R. Smith

兄弟籃球你識條春咩

唔係騎fans唔該lan

猗迷召集

垃圾樓主乜鳩Lakers牙
Cav唔識串牙

榮叔
Jc
Nance
我猗3少回家吧

Wellcome jr

新人事新作風

JR>>AB0

love想泥瀨沾蝗袋底，大家接唔接受佢

Vet Min deal

1.5 M願意接手

樸格巴+ 邊奴 <> ad 沾
Deal ?

樸格巴+ 邊奴 <> 沾
Deal

屌力羊屌柒頭皮想番黎猢拗撈

屌，AB0唔撚打係咩嘢態度

形象指導?

遞水

人地個仔有病呀

Thank you ab0

牙占今年2冠，屈到。。。。

我利終於有冠

這下子事情真的不妙了！眼看NBA復賽在即，目前各隊才陸續剛開始進行新冠肺炎檢測複檢就傳出壞消息，丹佛金塊當家中鋒Nikola Jokic的檢測結果為陽性，證實感染到病毒。

消息人士周二告訴ESPN，Jokic在塞爾維亞的冠狀病毒測試呈陽性反應，原本預計返回丹佛向球隊報到的時間點將會延遲。而讓人擔憂的是有其他消息來源指出，過去數周還有幾名球員確診，是否影響到復賽值得關注。

cls快d返美國傳埋俾隻生滋梅利狗

LOU WILL好似唔打

Nick Young表示有意重返湖人

傻西美國佬今日新增40000個確診
仲好意思重啟經濟開返nba

屌開唔開都係咁多人中架啦，全撚部中晒咁個感染數字咪無意義囉傻閪

7月30復賽第一場
會打番對大飛之前miss咗個場

July 30 vs Clippers.
August 1 vs Raptors.
August 3 vs Jazz.
August 5 vs Thunder.
August 6 vs Rockets.
August 8 vs Pacers.
August 10 vs Nuggets.
August 13 vs Kings.

第一場就屌打啞狗

隊名都打錯

好耐冇見呢位羅迷

戇鳩羅狗同埋d索馬里nigger一齊blm
暫時撐唔落

一早g佢咁上下質素喇

14號靈氣move 冇人講？

Cantwell

Lingard

Ingram

Green

casemiro?

Chicharito

賓周馬勁

Ab唔撚打

勁又唔係勁,廢又廢唔晒

勁喎

Marc Stein
@TheSteinLine
·
5 分鐘
The Lakers, league sources say, are expected to finalize a rest-of-the-season contract with J.R. Smith before Tuesday's 11:59 PM ET closure of the NBA's "transaction window"

Welcome to the Lakers, JR!

Free agent guard J.R. Smith and the Lakers are working through final steps of a deal today and he will be added to roster for the Orlando restart, sources tell ESPN.

Welcome JR

JR

Jr is back

Lakers and Smith have been in talks since Avery Bradley opted-out of the restart, and those will culminate with a deal that will include him on the roster Lakers will submit to NBA on Wednesday, per sources.

又可以J JR..

對啲失業jj應該好勵志
咁樣都打得返nba，仲係爭冠隊伍

痴線要尼克羊好過要jr la

唉屌 簽jr

jr

Jr幫我皇含過撚

騎迷入紙申請區😊

咁又真係JR好D

JR點都屌打力羊
睇ig都知力羊唔係飲食就係去蒲
Kcp Green LBJ AD McGee
AC JR Waiter Kuz DH12
個second unit射撚死人

入就係
全部浪射撚

做咩咁話自己

唔想帶波出三分圈

含撚隊又多一名猛將

Welcome come JR

Two Brooklyn Nets have tested positive for the coronavirus -- Jordan and Spencer Dinwiddie. Jordan has opted-out of Orlando, and Dinwiddie is strongly considering the same. Nets will sign a substitute for Jordan, per sources. Nets are presently the seventh seed in East.

成隊波執柒佢嗽

hartenstein有隊簽未

成班日日開p點唔中呀

好人好姐睇咩力羊Ig

冇睇好耐
運動界得返kobe 有科勞

Mamba Challenge

D細路仔做晒啦
獎勵呢

“Those times when you get up early and you work hard, those times when you stay up late and you work hard, those times when you don’t feel like working, you’re too tired, you don’t want to push yourself, but you do it anyway. That is actually the dream. That’s the dream. It’s not the destination, it’s the journey.”

射撚咗
勁撚到顛

佢同力羊真係我騎隊史上最型棍既 老mk ，30幾碎仲成個mk咁，但我竟然唔覺得佢地尷尬

如果jr返到16 17嗰個態
今年個機會又大番一成

Green吹大咗
我地後場嘅大鎖係咪Caruso bb😅

AB 禿係禾湖今季後場大鎖

我哋既gm講聽日會簽一個球員頂替AB

邊個呢？？？

咪JR囉

James Harden

個topic報國安受唔受理？

求del post, thx!

唔驚 有李sir

有國安直落場
李sir做左 condom

圖都準備好 就等jr表演

李蛇最近死左去邊

Welcome JR
期待裸體奇男子重回「癲」峰

我有個問題，點解咁多方面都指出而家lakers「跪求」緊猴出賽？唔係佢之前經理人已經發聲佢會上咩？唔係一定參賽架喇咩？又關d人權問題佢唔想參加？

想陪仔仔 ，個仔老母過咗身

都幾樣衰

個仔老母係咪即係佢老婆

係咪即係力羊會入湖做形象指導搞到ad咁

後而果件係臭古？

Pg黎
Welcome home pg

美國爆撚到咁都重打波

班撚樣重唔肯帶罩

猴d仔仔加埋有幾多個老母

Breathe the air of freedom

重要爆緊既時候咁多示威

古 or jr

幫個假銀紙劫匪道友武肺nigga出頭
搞到死左幾多個人

Die for freedom ok la

Freedom?
Die for benefit 咋喎

啞狗今年會唔會4步絕殺廢老

廢老用返天龍八步屌打啞狗啦

只有武漢肺炎先stop到啞狗

請Zaza出山
腳都整斷佢

zaza頂薪

（侵侵都有苦衷）美國單日新增病例首次突破5萬

個死黑警搞到我地隨時冇波睇

今年邊個唔買2k傳奇典藏版就唔係迷湖，ok?

猴似真係唔參賽了

有冇簽返表弟？

Hero comes and go

牙占多頭髮過佢

型左好多

快船邊個確診呢

係佢喇
唔洗估

太好了

唔係啞仔咁開心下話

After a positive test for the coronavirus in the Los Angeles Clippers traveling party headed to Orlando next week, the organization closed its practice facility to players and staff as a precaution today, sources tell ESPN.

幾時有羅狗睇

姐係冇話係球員？

上佢ig

who 羅狗

羅狗都唔識你入我地木狼post做乜

快你老母船？

系。。。

爛網早兩年個榜眼

勇士上年同全明星防守第一人拍擋嘅全明星
不過打左個聯盟倒數第一

自閉嘅 都唔接觸人
點會中

專重啲
人哋Fun Guy嚟

可能佢老婆中呢，佢老婆係雞黎

睇到 占狗 最新個段練波片，個樣殘左好多，好心痛（湖人）要攬住個廢老捱多2季。

剷光仲型

以為boozer

似徐錦光

似李sir

上邊up錯

堂眉幾靚
似我

迷b了

bjai不嬲識貨,唔迷kd迷kobe

Kd 同時迷Kobe 同Bjai

基本啦好人好者一定迷b

佢而家即刻死就唔洗

Shams Charania
@ShamsCharania
·
6 分鐘
Lakers center Dwight Howard told
@TheAthleticNBA@Stadium today he has decided to play in restarted NBA season, join the team on Thursday in Orlando, and will donate his remaining game checks to his non-profit campaign Breathe Again.

未又係死死地氣打

垃撚圾

捐咗份糧算係咁

ab快跟機，然後waive jr

屌你
冇得返轉頭喇依d嘢

唔waive但唔擺落名單到得唔得

制裁jr ， Ab0回家吧

Cls勁就可以咁？
講咗話唔幫你打出埋officials
雖然係有family reason
但關鍵時刻退賽當25仔喇

講下姐
寧願call 牙着 or Ingram 上一隊/ 要番力羊狗，都5能想要jr

牙著好似比第隊簽左

咩輸入法
Molala打多個狗字

我湖拎硬champ佢梗係入營啦，瞓喺度拎ring仲有錢收咁撚爽邊個唔想

Pau

此內容含有危害顛覆國家政權信息，已被中國國家網絡安全特殊調查警察依法實施強制移除，各位中國香港特區市民切勿以身試法

力羊=漢奸=垃圾

系
佢日本仔黎

好撚型..

Oh shit。。。。。。。

Ben Wallace ?

馬： 可愛打法似我

辛尼

唔講以為marvin bagley

馬今季勁撚到仆街
場場都有波入咁滯

pelinka可唔可以答贏咗至算

Young仲撚勁

Rondo 咁撚大隻嘅

身型好撚靚。。。

我湖要champ了

牙朗一嬲大隻
唔係邊會咁好揪

力羊狗形容得幾好

拎完champ先好死
唔係一定代ball b殺佢全家

同波叔打MMA練返嚟

牙亮好波

刷鞋行遠d喇

金塊專出d弱智奶西撚
JR McGee Murray

條打壞好似大隻左

印象中出現過幾次”BI大隻咗”嘅錯覺
到頭來又一撚樣

同我差唔多

你係後邊行過嗰個

收到風今次係真

好靚仔

後面果個係broozer黎

今次幾中肯

道友黎講係靚仔果堆

籃網靠佢喇

我蝗
有冇人要，留地址寄比你

古狗條女做乜9

燒咗佢

歧視？

black定white

Mix

古狗喺出面搞三搞四
珍妮媽會唔會攞鞭抽佢？

以為係羅仔黎